外國的香港記錄片《邊界》

Vox嘅記者有個border嘅系列
今季黎到香港
內容都幾中肯

第一集

第二集

大家一齊睇下有咩意見

Hong Kong is China

垃圾